閪隧收費亭前面個測速相機係咪假狗嚟㗎?

相信大家都試過，係九龍經閪隧過港島嘅時候，去到收費亭前面會見到有個測速相機喺度，但我見好多司機係完全無視呢個測速相機，照樣俾油剷過去，其實有冇人知呢個測速相機係咪假狗嚟㗎?

你幫手試下

我每次經過呢個位我都會淆底減速
有冇其他朋友幫手試下

屌你老母叫人去做白老鼠自己又淆底 正撚樣

[quote]相信大家都試過，係九龍經閪隧過港島嘅時候，去到收費亭前面會見到有個測速相機喺度，但我見好多司機係完全無視呢個測速相機，照樣俾油剷過去，其實有冇人知呢個測速相機係咪假狗嚟㗎?

已經有答案啦

唔衝下點知真定假 衝啦

但係我見呢個橙色箱後面真係擺咗個測速相機喺度，同埋個相機係著咗紅燈，係運作緊㗎喎

我成日行70-80衝過自動繳費

你咁撚柒淆 學咩撚野人超速 跟牌行未算
咁撚柒多問題 屌你老母臭閪

惡撚到
sor

你試左比人罰係衰一時
但係每次都淆底減速就衰一世喎

運作緊唔等於一過就影
可能佢set咗100先影都唔出奇

你咪照衝囉
就算會著機都唔會日日著㗎啦
你日日衝最多咪十日中一次

機場出黎 北大過青馬收費站前有個50相機
個個成舊咁過 但我都會照收 唔知幾時會開 一影真係可以停牌

呢個位我之前同大家同一諗法，
大家都係100咁尻衝者。

點知有次用78衝，收到信 = 78(75), 限速50.

完。

X2
有相機咩？

咁大獲？
我日日衝喎仆街勒

過80 就中

認真答你，過90先閃
試過92，超42
上庭罰5分

On9

隧道口果啲根本冇乜時間收到50
我諗真係超好多先會影

青嶼幹線收費站前50機有人中過

宜家仲有？ 個收費站拆咗未？

收費站拆左、 但部機仲係度

果到成日有popo睇場添啦